有冇人會報自己返緊公司既MT?

如題 其實得唔得？

間間公司唔同情況，呢d問題唔問返自己公司人，反而要上網問，即係你係公司都無人際網絡，比你做到MT都無用

咩公司

好多大公司所謂mt
最後又係請返大老闆d朋友個仔女
或者重要生意partner嘅世姪

而家返左半年都冇

唔算係咩大公司

more

我以為自己開post...

又見到你